歐聯8隊入面巴塞算唔算超晒班🤔

淨係場6:1都嚇到其他隊賴屎😂😷

劍指冠軍😄

巴塞全力好多人驚

牙仙奴勁啲

一場正式足球比賽通常有四個球證，包括一個主球證、兩個旁證同埋一個第四球證，部份比賽有另外兩個底線球證。

巴賽係有十一個球員 + 以上咁多球證一齊落場踢, 何其壯觀呀~~~ 唔驚就有鬼咯......

點都是拜仁啦
10:2 wo

8強實力分析
皇＞拜＞李城=多=馬體＞祖=巴=摩納哥

抽水都要成個女人咁
真係可憐

你都痴線，排得唔啱你心水就話抽水

巴狗最恐怖就係你唔知佢班球證出左幾多成力

好搞笑

疤塞打多四個打條撚咩

4334

想像到你執腸個樣

講真 皇馬都幾大機會又拎

6:1反勝有冠軍相啦
就好似轟仔反勝拿玻里 同皇馬反勝禾堡果年咁

李城，多，摩納哥都反勝晉級，點睇

唔夠巴塞熱血

熱血反勝 有邊隊夠膽試

然硬冠軍

前鋒最大化球隊利益有咩問題

冇問題, 但呢個時候, 一個視力正常o既球證係應該拎張黃牌出o黎, 警告哨牙仔插水, 而唔係指向十二碼點。

條友唔識架喎
球証警告哨牙仔插水點最大化球隊利益啊